/* 
  Localizable.strings
  IPA Keyboard

  Created by Vincent C. on 2018/9/9.
  Copyright © 2018 Vince14Genius. All rights reserved.
*/

/* Pinned Keys */
"SpaceBarText" = "空格";

/* Keyboard Layouts */
"Standard" = "IPA(標準)";
"IPA (Standard)" = "IPA (標準)";
"extIPA" = "extIPA";
"Extended IPA" = "擴展IPA（extIPA）";
"Nonstandard" = "非正規符號";
"Nonstandard & Obsolete Symbols" = "非正規/已廢棄字符";

/* Sections - IPA (Standard) */
"Consonants" = "輔音";
"NonPulmonic" = "非肺部氣流音";
"OtherSymbols" = "其他符號";
"Vowels" = "元音";
"Suprasegmentals" = "超音段成分";
"TonesAndWordAccents" = "聲調";
"Diacritics" = "變音符號";

/* Sections - Extended IPA */

//"Consonants"
//"Diacritics"
"Connected Speech, Uncertainty etc." = "連音/不確定性等";
"Voicing" = "清濁音";
"Other Sounds" = "其他聲音";
"Consonant Superscripts" = "輔音上標";
"Vowel Superscripts" = "元音上標";

/* Sections - Nonstandard & Obsolete Symbols */

"Ligatures" = "合字";
"Numerals" = "數字符號";
"Small Caps & Uppercase" = "小型大寫字符/大寫字符";
"Sinologist & Koreanist" = "漢藏語言學/韓語言學";
"Americanist & Slavicist" = "美式音標/斯拉夫語言學";
"Obsolete" = "已廢棄字符";
"Community Requested" = "社區提議";
